17上年grad既巴絲 最近既你如何

17grad既巴絲 過成點
話咁快又一年 又見到個個搵offer
忍唔住開下post睇下大家過成點

裸辭左 廢青左兩個月 仲搵緊工

裸辭個份做左幾耐？

一年

咁仲唔搵

冇人請

本身做開咩行先

同我一樣

開始大壓力 冇人請

Why

諗緊轉唔轉行 但我真係好想繼續做呢行

主要想出去見下世面
同埋原本份工有種無形壓力 逼得太近

連升兩次

邊行

我都想轉行，但又唔知轉咩

香港三大乞食行業之一

dse完仲難搵工呢段日子

巴打有冇興趣入Big 4 / 做Audit 狗

完美做夠一年
重做緊...

返左一年工 轉左工 但人工無變

唔係呢行

17grad 12月先grad
4月中做野
工作唔辛苦，ot有錢
但唔係我想做既野

不過fg就係咁,都叫開始習慣番工

又要再搵工，做緊廢青

上年十月中返, 十寶閪工，返左兩個月冇做，
搵到今年新年左近搵到家陣份工，宜家又打算辭職

我覺得自己好廢